[東網] 新冠肺炎中年男性高危 專家指病毒有「7怕」 籲8招提高免疫力

[東網] 新冠肺炎中年男性高危 專家指病毒有「7怕」 籲8招提高免疫力
07月18日(六) 20:02更新

"有專家分析，新冠肺炎病毒有「7怕」，包括害怕紫外線、攝氏56度以上高溫、空氣流通、含氯消毒劑、75%濃度酒精、勤洗手、以及人體免疫力。該專家同時提出8項提升免疫力的方法，包括充足睡眠、早餐多吃乳酪、多吃洋蔥和大蒜、常飲蜂蜜水及檸檬水、多補充維他命C、堅持鍛煉身體、多曬太陽、以及保持微笑和樂觀開朗。 "

因為啲唔戴口罩嘅都係死啊伯較多

早餐多吃乳酪、多吃洋蔥和大蒜

但咁食法
啲屎一定好臭

真係煩
咁要命定怕臭
成日嫌三嫌四

真係蜂蜜檸檬能醫百病

日日班人係度無限放大鬼咩 無人叫你唔做好防疫
你做哂 做好自己 你再將恐懼無限放大都幫唔到乜野 唔通你驚D病毒就唔搞你咩 仲有個人防疫有極限 政府做到唔拖唔水 一係封一個月關禁止所以活動一個月 呢一個月查好源頭 防疫政策亂咁黎對經濟傷害仲大 不過會咁做既就唔係香港政府

邊撚度講中年男性高危

忘了節錄相關部份

"截至2月中，在中國境內近5萬宗確診病例中，逾86%患者年齡介乎30至79歲，死亡人數逾千人，男性死亡率比女性高近65%。有專家分析，50歲以上男性屬染疫高危人士"

留名睇盲搶搶到洋蔥大蒜蜂蜜冇晒

攝氏56度以上高溫

咁你保持微笑和樂觀開朗啦